HKBN 家居寬頻 就完約

本身係hkbn 100mb $188
剩要番hkbn 100mb上網 唔要其他野 有冇更好offer?

轉台優惠 + Ps4 pro 優惠，半年免費
專人解答疑難
TG:NOWTV_HK

最新英超西甲睇波優惠，仲有其他組合送俾你睇，超抵玩！續約優惠！

問我啦

個sale 都on9
打黎叫我續168 100m
送垃圾myavsuper

本身128 100m only
真係屌佢都... cut 線

換台啦 hkbn明唔留客
我都七月尾完約

咪臭係 仲要日日打黎

有冇咩推介邊間好

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale